我竟然主動kiss個男仔

失戀後一個月 一直好唔開心
前排同d friend 出嚟飲酒
最後12點左右諗住散
有個男仔話想繼續飲 叫我同佢一齊去飲
我個陣好想用酒灌醉自己 咁就咩都唔洗諗 所以同佢去
點知飲到咁上下醉 我幻想佢係佢
竟然錫佢 佢又冇反抗
不過其實我都佢一d感覺都冇
事後佢再搵我我都冇再理佢
之後佢好快識左另一個
依家每次見到佢都好老尷
其實我應該係用咩情緒對佢？
佢係cheap但係又錯不在佢

屌你老母臭閪

gman

唔緊要既 互相幫對方射返兩次包你乜事都冇

你確定係佢cheap

on撚鳩樓豬

Gay

能成為密友

人地唔gay你咪搞人啦